{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 포트뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具も搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表を間違って反映した場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室で使用できます。 ペンション内にはカフェがあり、駐車可能な広い空間もあります。 周辺の観光地としては、大浦港、雪岳山、束草海水浴場、ムルチ港、洛山寺、洛山海水浴場があります。 このペンションはオーシャンビューを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具も搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや期間の確定についてどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表を間違って反映した場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室で使用できます。ペンション内にはカフェがあり、駐車可能な広い空間もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、大浦港、雪岳山、束草海水浴場、ムルチ港、洛山寺、洛山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはオーシャンビューですか？",
            "answer": "はい、このペンションはオーシャンビューを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 730
    }
}